天文台係咪玩野 咁都叫部份時間有陽光

出面咁好天氣

大致多雲，有幾陣驟雨稍後雨勢較為頻密，局部地區有雷暴

你呢個聽日黎